係咪又一件公屋妹扮上菜？

梨木樹邨 買成半萬條裙 西利

who

生得瘦既MINA都係雞

其實幾勁公屋讀到港大

比私樓花更多毅力

想黑佢？

住公屋姐 有咩問題
利申: 私樓仔

投資或者被投資

港姐參選人

住公屋有咩問題？

除曬杉咪又係雞
邊有分上菜下菜

都係5000$姐

係囉仲佩服佢毅力

學習資源已經少人好多

有咩好笑呢

五千蚊好多?
出境著好啲都唔得，痴撚線連登仔

5000蚊條名牌裙已經算cheap喇喎

半萬
呢個好笑

住公屋咁差環境好易識到壞朋友 但都俾心機入hku
我覺得佢好值得我學習
窮唔代表 人品成就代表一切

笑貧又笑娼 連登仔也

仲有人地去選港姐緊係著得好好睇睇
你地去graddin都買衫買得貴d靚d啦 更何況人地要上電視
想黑人前 用下個腦

係囉 公屋讀到醫一樣好神

私樓係父幹又唔係靠自己有咩好驕傲

衫個個都可以買
內涵同氣質就要由細開始培養

大撚把窮閪要扮上流 搵萬幾蚊就買對幾千蚊鞋
帶隻勞力士
住就住係啲肉撚酸屋 所以幾千蚊買下衫唔係咩問題
何況kong u 畢業 又準備做明星

公屋交學費都重負擔啦
反而私樓都讀唔到大學就

咁又唔可以否定哂有錢仔嘅努力
但對比兩者嘅資源, 我會更加佩服窮人

著條五舊水嘅係咪會唔同D？

唔抵得人地住公屋都發到圍？

事實有父幹輕鬆超多既

見到都覺辛苦 呢種毅力唔係人人有
連登仔唔好憎人富貴嫌人窮啦 學下欣賞人

咩身份就著翻咩啦屌

所以鄺神真心癲
考一次肥左正常人都冇心讀做野啦搵錢啦
佢考6次

冇本真係好難做明星

純粹講fashion啦
條裙有幾唔襯佢啊？

呢條女屌得過

屌家下唔係討論學歷死翻去你個政治台

屌你兒登仔又分化
人地靠自己都讀到書

近睇個鼻好柒

有咩問題?

一部apple都買唔到

黑你老母咩大陸狗

老實講又冇咩野既
去次旅行都唔止

其實有咩問題

有咩問題姐係住公屋嘅人唔可以打扮？
唔通公屋仔公屋妹用iphone又係扮上菜？

一件五千幾 著一次下次又另一條 係咁燒錢
所以咪話佢西撚利囉

呢啲咪值得學習
雖然佢讀書唔叻 但佢今次幫到幾多人

收返佢間公屋啦 港大畢業仲要霸住 生活衣服通通富貴 超左資產限額啦

Mina Lau

純討論住公屋都有咁多本錢選 咪西撚利囉

五千蚊睇到大過天，中學未畢業?

已經分唔清真心定假膠

戇鳩$5000姐 50萬咩
周街大把人着住嗰對鞋要幾千蚊啦
就算唔講衣着啊屌你老母一部手機都五六千啦
就算住公屋都好有幾千蚊餘錢買條裙有乜出奇
又係借啲意為反而反

半萬 笑撚左

red valentino平line黎喎, 幾時有扮上菜

on9 人地上電視唔通著Uniqlo？
係都著得好好睇睇啦
你去食fine dine都靚靚啦 尊重場合識唔識啊？

多數住得公屋都夠資格申請full grant
利申：hku 公屋撚 full grant

黑化唔成功 又發脾氣

真係要收翻 五千蚊夠交幾多個月租呀？

人地父母冇錢關佢撚事
人地公屋都考入港大，你呢？

求下各位香港大家唔好再分化公屋私樓
唔好再分化港島九龍
香港人要團結

住公屋買條5千蚊嘅裙就係扮上菜
公屋仔係咪vo後唔準買iphone notebook
連單車都唔可以買太貴
先符合番自己地位

5000姐 港女做一次ptgf都有啦

5000蚊着出鏡好貴咩條女又靚又叻 家境唔好都讀到港大 況且住公屋又有咩問題?你估個個都好似樓豬咁覺得有層樓先係人生贏家咩

除非突然爆單佢真係做雞/出軌做人小三啦 如果唔係唔好狗眼看人低

你會比樓主笑 公屋

你條on9又咩料,人地樣靚考到入U
你條7頭就on99係post話人,所以d人話兒登仔真係兒登仔

得樓主想帶風向
不過柒左

有啲網比幾百蚊有得租呢啲裙
FYI
得閒google下

呢個年代 5千蚊真係唔係咩錢 (連登仔fg 30~40k)
而且公屋等於窮既諗法已經好out (老豆老母名）
樓主個井口真係細左d

你又知佢淨係著一次？
5000蚊一條真係唔算貴
一個正常有返工既人都買得起
落去名店睇下啦 幾皮野一條 甚至十皮一樣都有

差在佢係咪月光族囉

但點講都好同你標題無直接關係
想話人係雞咪直接講囉 係到單單打打成個女人咁

屌你住公屋得罪你呀？

Ps: 私樓

5000 蚊出鏡好撚平咋喎你試下去下d屋邨
d o靚仔千幾蚊件supreme都成日見

擺到明樓主係個啲自以為是 以為自己有錢過人就睇唔起人個啲垃圾啦

跟到返屋企

原來戇鳩仔嚟 踩唔低人就開始連人地講啲related 嘅野都要趕人走

痴撚線、樓豬憤青小學雞
五皮就話啫、五千蚊值得啲乜、唔講以為係住天橋底、憑咩買衫着咁，唔裝身點向上流？下層人士就一定要永遠喺下層

正苦比咁多資助你 諗住點回饋呀

佢之前做傳銷狗

乜撚野叫黑佢

同一個人來？

公屋呢個惡劣環境長大都可以排除萬難上到hku直頭係年輕人既榜樣

樓主你咁抵毀人地只會顯得你係個失敗者

咁買1萬蚊既電話又係咪扮上菜

我覺得咁得閒去攻擊人
應該係識當事人又唔抵得人

岩呀 唔好同我講港大畢業 入息仲係得一萬蚊呀
而且仲咁後生 父母一定出晒黎做野
唔好同我講父母絕症 邊有咁多悲劇

讀書方面 拎full grant一蚊學費唔洗比
仲有資助金比你用 又有車船津貼 hall津貼
唔係你地講到咁貧苦

條友應該唔知真正嘅名牌貴裙可以去到幾錢

可能樓主係個d暗瘡肥婆唔抵得,或者油頭毒撚唔受人溝

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

咁人地參選想著靚少少姐 一陣著街市呀婆裝班連登仔又屌晒鬼

做窮人真係難
係正式場合着條淘寶嘅又比你笑
着條貴價啲啲嘅又比你少
想點先樓豬

都似係啦
真係好無聊 當呢到fb咩

上咗位飛起條友

我唔係女權
不過你好男權 人地唔一定做雞 收下把口啦

住公屋唔洗供樓梗係大把錢剩啦
利申私樓

大把住公屋既人先有錢喎

諗起我個名

d人一開始就黑佢 黑黑下愈來愈多人

發現佢中韓英廣東話都好流利

而家紅到lv m記都搵佢拍廣告

5000
出mk潮童d波鞋都唔只啦

dklm咁耐未有麻倉憂圖

2019年 有腦都知真係好用既野唔洗靠傳銷
要幾恨錢先會去做傳銷

每個人紅都有佢嘅原因 你以為真係同老細上下床實紅㗎咩
啲人完全無視人地背後嘅努力
學下欣賞人 少嘅埋怨

我gradin套西裝都5k啦屌

住公屋好失禮咩，全港大把人住公屋喇

都係住公屋，
當年讀書身邊真係冇人住公屋⋯好慘㗎

利申hku

有無玩夢之歷險？面子既重要性

$5000真係好多？

樓豬會唔會縮骨撚,5k都覺多

咩係成半萬 ？
$5000就$5000 啦

風頭過咗開始有人開返呢啲分化post
無所不用其極咁搵拉入非私樓/三大/處女
狗改不了吃屎

唔明重點,我連佢係乜野菜都唔知點知係上菜?

佢讀U 個時已經想紅，成日on99 咁

利伸：同佢同科

原價 5000 淘寶價 99 啫，有咩問題

考6次既人智商有幾多大家心中有數

5000幾蚊條裙有咩問題
著嚟選港姐
人地比得起咪得
更何況唔係天價

三毛分化開始出現

連登仔成日仇視住公屋嘅人

所以話三毛要分化香港人係幾咁容易

低質連登仔出現了

唔好搞人啦
公屋又點

傳銷狗
飛雞
私影

大部份都係唔使俾稅
有錢過你班連登仔喇

佢家姐都係飛雞

就係樓主呢啲死傻閪
影衰晒成個連登

$5000算得啲咩啊
其實係咪你先係嗰啲冇見識嘅公屋仔

巴打
Yes 校花

住公屋入tvb就岩喇 有呀爺照

依家入三大有幾難

做良好市民 一齊舉報濫用公屋 見到著潮童Yeezy 港女拎LV Gucci 總之身上有名牌 見一個督一個 住公屋既人只適合去街市買阿婆衫 著白飯魚

5000蚊好多咩
大把公屋人都用成萬蚊iPhone 啦

On 9 十幾萬就差唔多

屌你 5k幾

露晒底

住公屋唔可以選美？

hku有冇兵埋佢身？

5000都話人扮上菜唔講以為50000
到人地著500一條裙出鏡 on9樓豬又笑人「著啲咁cheap嘅裙出鏡 公屋妹真係公屋妹」
睇死樓豬呢啲死毒撚肯定係溝過呢條女 溝唔到就因愛成恨唱衰人啦
人地住公屋都考到hku 你呢？
只可以上連登笑鳩人冇人想出身低下 想有窮撚父母 男人老狗上網笑人窮 你係誠哥定賭王個私生子呀？咪又係窮臭矮肥頭油毒撚一個我就真係未見過有錢仔/成功人士會咁撚得閒上連登開po笑人窮喇

又玩批鬥又想玩分化

樓主黑心，無恥

成日話社會向上流動既機會越來越少
人地靠實力向上流動又插人地
你話佢偷食人夫，真係做雞就抵比人插啦
入黎一睇原來只係因為人地住公屋

呢D質素通街都係

呢個真有樣有學歷，睇過d對答仲好可愛好真喎。
相反個件kol學歷唔夠，訪問個陣其他人答緊問題，佢個樣都好樣衰做埋d小動作

你一定好成功啦

死廢物樓主5千蚊講到5千萬咁正on9,中學生定失業遊民，垃圾

你條三毛小學雞咁撚威,show d料來睇下

5000咋喎

佢條仔有錢仔嚟

五千蚊又有幾貴？出得重要場合嘅唔通用淘寶嘢咩…

零意義批鬥

agree

有冇40

巴打屌大陸用語都俾咁多人負評陰鳩功

自己上考評局睇數據啦

惡撚過共慘黨

利申 我啲fd

喺連登，公屋私樓別墅點都死

屌女仔買嘢嚟講5000差唔多啦

呢條友成日陰啲陰啲用大陸字 睇佢個名都知咩事
真係未聽過人講「黑佢」

吳亦凡都話

何必針鋒相對

你看這碗又大又圓

這碗大
千萬別虛榮心作祟
真心話
這大碗寬麵也很貴
先別說話
不想給你機會先別對
就散了吧
聽完這首歌就洗洗睡

識得自黑既人 唔差得去邊

skr skr

黑化都比人當大陸字？

冇睇動漫？

黑化佢=黑佢？

5000幾買個電話都冇啦

算啦，女人全部都係雞黎嫁啦

5000蚊渣喎
大把連登仔對off white aj 都唔止呢個數啦

大把mk妹既手袋多呢到一個零

5000就5000啦 半咩萬

有男朋友仲選咩鬼港姐

屌著淘寶裙又公審
著名牌又公審
公屋又公審
有錢又公審

有時間去做番d有建設性既野ok?

五千講到好撚多咁
定你五千都沒呀

負評俾樓豬

根本冇人想知

大家人住公屋對鞋都成萬啦
貴撚過我全身
買條上鏡好睇少少5000$有咩問題
你估依家住公屋仲=窮咩?
2019啦傻鳩

大把人

樓豬做乜撚野
去活動梗係要dress up架啦
住公屋就唔可以？？

$5,000買件衫好貴咩?都ON9

黑你老母

識得買件靚野玩 都睇到佢有腦

大佬你窮到5000$都覺得貴就咪走出黎柒啦

駛鬼睇數據
我就係例子

父幹先應該比人屌喎，巴打
出身寒微靠自己上位都有得駡？

關你撚事咩指指點點

好瘦

咁撚樣衰

裙係可以租架

剪咗頭髮樣衰咗好多

麻倉憂個個?

傳銷狗

Wtf is 康寶萊雞

買咩著咩係人地本事 唔係搶唔係偷咪得

住公屋無咩問題,

問題呢條女釣金龜, 又做傳銷, 又諗盡辦法上位.

條女之前係 Herbalife 做.

抹黑就抹黑啦 黑你老母咩 係咪打多隻字都咁懶呀

傳銷冇個好人
屌你老母

宜家好多租名牌裙鋪頭，專俾人去event租
一千蚊內租到

上次先畀住公屋D同事屌, 話住公屋D人大L把錢洗....

笑住打手槍先係連登仔～

跟過佢地上過d濕尻運動班.
我識佢以前條仔. 早排whatsapp佢 "喂 你條女選港姐喎!".
佢冇覆.

隻眼分得勁開
個鼻又一舊唔知做咩
身形又唔夠人高
身材更加係冇啦
咁嘅質素諗住做港姐？
唔係呀嘛
旺中mk妹
做後生仔傾下偈就有份

條仔好似係 DB 仔

好l樣衰 低檔賤雞 幾廿歲扮乜可愛

原本都……

吓，住公屋有乜問題，我有我都想住
利申住私樓

公屋讀大學要交學費既咩

宜家入港大唔係想象中咁難，甚至可以講係易

仲難睇過文言文

你同大陸狗有撚分別 金錢去評價一個人

樓主你咁嘅心態最符合中共眼中歧視社會評分高低嘅人

你係咪入唔到既例子

點解唔洗

點解你會中佢伏架師兄

數據最公平公開

樓主你公屋妹都溝唔到呀

原來真係mk老泥妹扮上菜 估撚中左

冇溝過兼唔撚會溝梗係溝唔到啦膠
老泥妹留返比你嘆

一大grad

事實同真理都好公開

有埋信用制度，以後就可以禁止所有住公屋既人買超過某個價位既野

共產主義是人人大獲飯
只有資本主義先會分高低
原來你先最符合國情

有錢買貴野仲話自己低收入人士 食蕉啦 嫌打濫用公屋

佢之條仔喇沙既. UCL畢業.
其實條件都好好 又大隻.
係唔知做乜9傻西左去康寶萊賣粉...

咩叫扮上菜?
半萬即五千蚊，買一條裙去飲既有幾過份?

[Non jupas] 有 hku offer 讀唔讀好

放長雙眼睇下件公屋妹有冇做d偷呃拐騙行為窮撚扮上菜

5000蚊姐，點會買唔起
定樓主覺得5000蚊好多?

岩喇 你想抹黑人
喺呢方面著手攻擊先有用
加油💪🏻

麻倉優

禁錯正皮

Nonono
純探討公屋妹唔洗養家唔洗翻工冇金主有錢裝身？
有本錢發明星夢咁西利？

貴又話人做雞
蔡嘉欣著淘寶又話人cheap

TVB不了
但又睇港姐
係咪精神分裂

TVB問fyy嗰陣
fyy嘅語氣似係暗串緊

住公屋選港姐得罪你?

樓主真係陰鳩公
無人care cctvb嘅野
唔洗係度製造話題

第一張圖入公屋門口真係好震撼

講真 搵超A假野真係要有毅力
大家睇下佢個chloe個扣條鏈 長過個袋

我地再睇下Blake lively用同款Chloe drew

下次再比多啲心機搵個再真啲架啦

其實公屋先有米
得閒去公屋d停車場走轉，車展咁

樓主小學未畢業，$5000 對佢黎講好多

樓主係咪覺得住公屋呢啲閑錢都冇

人地住私樓又話靠關係
住公屋又話扮上菜
俾你講撚曬
5000幾蚊 人地hku出嚟做野點都搵到啦下話

垃圾文黑鳩公屋妹

住公屋叫有米笑撚大人個口

買部手機都差唔多啦
樓主小學雞？

摟主覺得住公屋嘅人生活係第三世界

好似好老

d人d錢好多種玩法ge

出身如何？
住公屋又如何？

好黑唔黑

廿鳩幾歲 hku grad 做左幾年野
上鏡著條5k嘅裙 咁都比唔起就死得啦

人叫mina佢叫mina
叫得佢咁撚樣衰

呢條女之前好似做康x箂傳銷

早兩年係九龍公園跟過佢地上d乜9野Fitclub.
之後又係氹9人買奶粉..

佢踩親你條尾?
人地著條裙幾錢關你事?

又真係搵唔到有款 條鏈會長過個袋

法例規定住公屋唔俾着超過$5000嘅衫?

仲係咪處先

徐淑敏 ,沈大師都係公屋出生
人地至少有波有身材有高度
呢隻傳鎖狗 有d咩？
隻眼又分得開
個鼻又一嚿
成條撻沙魚咁

原來係傳銷雞

$5000咁少錢都叫扮上菜
而且佢住公屋你可以話佢屋企窮，
但佢港大營養系將來揾錢應該唔會少，
咁人哋未結婚同屋企人住公屋有咩問題
利申：識朋友做工程師同屋企人一齊住公屋，
但揾緊五六皮幾一個月
所以從來唔會笑鳩人住公屋

氹9左唔知幾多肥仔同佢買奶粉...

痴撚線
20分都冇入kongu
我真係寧願減學位
比多d資源比有心讀個d都好過收呢d垃圾

iPhone都唔止依個價啦

條仔都好樣衰 又係貪有錢 公屋妹真係

佢之係康寶萊條仔 幾靚仔大隻.

屌你老母個臭化閪
最撚憎柒木樹
住喱到嘅女人全部都係死臭雞
柒木樹正垃圾

之前*

買對波鞋都幾千啦

一部電話都1皮野啦
買條裙5000有幾貴呀，仲要名牌，咪算平

笑左，幾千蚊買條裙連登仔已經要大驚小怪
咁帶隻勞咪有排你講

條仔開娛樂公司㗎

咁又點

“朋友” 搵佢做過野，個人好撚閪的

咪再幫tvb宣傳...唔好再推

住公屋有咩問題？公屋仔女是搞革命的中流砥柱。

鏡

依家講緊出黎選 要架啦

How

笑撚左

Much

屌你咁都搵到位黑鳩T寶 痴撚線

其實香港可以租裙，咩大牌子都有

港大仲有咩好吹奏
你估依家20年前咩

唔買$5000唔通淘寶？

屌你就算返office工
勁多中高層都係得fd學歷

非

Is

出境著好啲

大鄉里出城

好正

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

有咩問題呀

污糟邋遢成地呀伯吐痰

租又畀雞碎咁多，支出少人咁多，閒錢都多d，做富戶好合理喎，係香港住到公屋直情好過中六合彩

邊有可能170呀？腳咁短

＄5000連登仔食個晏都唔止啦

呢部咩車？

試著說抹黑，而不是支語黑

能力負擔到咪著囉，有咩問題？

Hku撚 識佢

5000 一個普通大學生都買到啦屌你

白車

但你就快要住監獄

btw條佬做乜車佢翻公屋咁肉酸

你有病

唔會嘥錢 好女仔

點解咁問？

大把公屋仔買對鞋都幾千

港大成日派帽
仲同ex自爆gone black, never go back

完全唔明有咩問題

咪撚send啲豬排上黎啦
blocked

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

係連登個個月入幾十萬㗎

有咩問題

樓主係咪未讀完書，
5千蚊樓主講到50萬咁

點用錢都要比人話

你擺明想整紅佢
簡左張咁靚嘅相

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

係咪所有住公屋既人都要乞衣咁行出黎先配合身份？係咪每一蚊點駛都要俾你批過先得？

邊忽校花呀
出名個格臭又lkf公廁又無胸

fyy就真校花(雖然無眉，但真性情)

負皮係比樓主既

樓主小學畢業未？ 唔講以為條裙50萬

$5000都批鬥 公屋是原罪

黑你老母支那仔 仲要咁多人like lihkg

屌仲TVB
連登仔口裏説不

樓主一定係一個死窮撚，以為五千蚊條裙好貴

以為講緊我mina BB

樣唔錯
又白滑
腳

緊係要啦 冇full grant
利申公屋hku

住公屋=/=讀唔到kong u
思想仲停留係咩年代

條仔遲早戴到成頭綠帽

窮撚食M記加大 飲starbucks都無資格架啦
第一日上連登？

好似東張西望個主持輝仔

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

唔講咩
真係唔靚

坐公屋無問題 不過條女

黑乜撚野 支那狗
打抹黑有幾撚難
加埋你個名 真係好撚柒

原來私樓人係咁無質素
希望你係個別例子
唔係真係搞到其他人以為私樓人係無修養
住邊到都要分階級

愛鬼佬

依家公屋仔入到大學都無乜好自豪
只係上流嘅基本步
利申科大公屋仔

無知到你

沒什麼吧，才5000多元，去個旅行都唔止啦

又搞分化

正皮比段英文，be water

住公屋先係上菜呀，慳埋慳埋咁多，私樓先係窮撚
利申：私樓

垃圾樓主 垃圾新假期
公屋又點
而家選港姐要有家底先選得？

未住過公屋點知
其他人grant左都唔會出聲啦

當年讀hku 身邊大把公屋仔

階級到到都有

克警暴力到到都有呀
所以有就好應該

5千蚊姐

唔知咩條件先有資助，冇問題
但求其google search下都搵到
唔知就唔好衝出嚟柒

人地真係 垃圾Yes既校花

咩條件留返俾d要申請既人睇得啦
我無咁既時間 上黎9up一句就有答案咪幾好

做娛樂圈5k 條裙係已經平到會比人笑
你估人人著衫好似你個死毒撚咁幾舊水買u記咩

黑你老母呀黑傻西講梗佢拜金公屋妹呀

屌柒佢啦敗家拜金公屋妹冇錢學人買奢侈品，屌5000蚊賣件普通到唔普通既紅裙，反映佢係冇撚腦兼冇錢買貴款，冇咁撚大個頭咪學人笠咁大頂帽啦，翻去淘寶淘紅裙啦mk老泥公屋臭妹！

你究竟幾撚窮先會覺得五千蚊條裙貴

5千蚊比你講撚到5千萬咁

佢應該著梨木樹皮

有5000買裙出去租樓啦笨柒

你去呼籲公屋住戶一經查獲用iphone即註銷戶籍啦

佢個西唔值五千蚊塊布包呀 梨木樹邨老泥妹
50蚊啦

hku有冇人知佢實情係拜金老泥梨木公屋妹呀？

$5000
樓主夠18歲未

屌 呢d裙唔撚係比公屋妹著 著臭曬個brand
好似d公屋妹學人買名牌袋成皮但又坐巴士 幾撚肉酸